[有片］ 有牛怒撞車

做左咩事

1, 架車下面有草
2, 架車入面用紅色窗簾

老牛推車

要報牛 平日比啲仆街車撞死我地牛手足

大愛動物撚會話睇唔到

流浪冇人養點解唔殺左d牛

捉左又放生無限loop

1. 其它地方有大把草

2. 牛係色盲

同捉到蛇野豬一樣 放番生把撚咩

好撚大力

捉走曬d蛇成個郊野公園都係老鼠同蟾蜍了

操你媽的太牛B了

幫手泊車啫
大驚小怪

有人搵花盆掟隻牛

我今日心情好曳

蛇邊會食呢d

牛牛比野拖住

咁撚大力

好正，後面個隻係度食花生，心諗你做乜鳩？

同埋蟾蜍一胎生幾千粒蛋
你是旦揾日落完雨夜晚上山睇下 成地都係

你條五毛狗夠流浪無人養，仲生勾勾，你要多謝啲大愛動物撚

好明顯想威俾條女睇

咁西班牙鬥牛點解成日攞紅布

其實係個動作吸引到佢

後面果隻心諗......

幫佢拍返好架車姐

係咪真架

我係西班牙人

牛只係見到飄下飄下既野會嬲，所以人用布黎引用，至於紅色係為左吸引觀眾而唔係牛

補充 真正鬥牛運動，d牛事先會被困係黑房，等佢又咁驚又嬲易發癲

牛係色盲 唔信就google

明白真心唔識

小牛岩岩出角 頭痕姐

咁撚大力既!!

其實唔止牛係色盲，馬羊貓狗等等都係

預言牛市就嚟炒車

貓睇到藍綠紫黃

隻白牛睇到呆左

#4 隻五毛又出黎

真，我係西班牙牛

牛年撞車

白牛呆撚左

1)你睇真d, d牛比人插左好多刀 流撚曬血
2) 好多時都打左針/藥令佢興奮
3) 上網睇 主要都係動作吸引佢，企係入面企定定唔會追

隻角痕 搵野撞下姐 咁岩有架反光既車 咁就唔好彩啦

兩隻牛都係

貓狗唔係完全色盲好似

連登仔一隻手推開隻牛喇

D牛真係好撚大力，係咁易出下力成架車撞起左

好得意

叫我牛B仔

撞唔反架車 廢撚到

嫌架車泊得太出
幫佢擺返入啲

上返行人路

白牛心諗: 今次你仆街啦，聽俾人劏

係就出城市撞靚車

好似望住gym room 拎唔起barbell 既傻仔咁

老牛推車，真是他媽的牛b死了

發緊脾氣

差唔多7點仲咁光
邊度嚟

係喎

撞下㗎車仔啫 又要話牛嬲

報仇啦屌

隻黑牛尾拉住啲咩
車胎味吸引佢

想做 GYM 唔得？

紅色係俾你睇唔係俾隻牛睇架傻閪

Cls

呢隻唔似野生黃牛
有頸圈應該係有人養
加上香港冇團體/組織會捉牛

樹枝

點解食素都可以咁大力

屌你老尾泊得咁撚出 阻撚住我行呀

咁食乜?

可能想整走條頸條繩

同意

後面隻牛: 搞乜撚呀

撞下你㗎車就要殺？on99

煩到西

On9

黑牛：上返行人路！！！！！

係咁煩住d村民

Real車震

隔離隻牛望住佢

五毛狗又出嚟

真，我係西班牙嘅黃色布，今日上咗場

牛係色盲 只係對郁動既野有興趣

保險賠？

燒山點睇

咪撚搞到香港變支那
香港人對動物有同理心
支那人冇

勁大力

牛： 泊都泊得衰過人 幫你推入啲先

連登咁多弱智

你依啲comment 真係好撚煩

隻牛叫林寶堅尼

紅色係比觀眾睇

代客泊車

威比隔離條女睇

其實仔黎

幫你泊埋d架車

牛大力

冇事冇事
想屌死氣喉姐

隻牛比啲野cool住左

所以發皮氣發9咁撞想整甩佢

利申：動物傳心she

唔係打針咩

你咁講，撞撚死班露營撚就啱啦
有床唔瞓瞓草地

濕吻

寄隻牛去台灣叫燒山養啦

咁威比隔離條仔睇

牛牛有性 係咪架車撞過佢

車主係入面鋸緊扒

GAY牛!!

隻黃牛好好笑
食花生

就嚟進入牛年，暗黑牛角衝頂啫發洩吓啫

隻牛練緊街霸

廿幾秒開始睇啦隻公牛扯晒旗梗係惡啦，見乜嘢睇唔過眼都坐撞埋去

因為牛b死了 牛媽哭了

真係牛咁大力

條女怕事走翻去食草喎

紅色窗簾你係咪仲信緊呢個世界有聖誕老人

隻牛有強迫症 見到違泊直接幫佢泊返好

你老母起架車入面

黃色嗰隻:

你又做嘜呀 走啦 唔好發脾氣啦
屌 無眼睇

山竹

請問你講出黎會唔會覺得自己ON9
咁都關大愛事?

你仲撚煩
點解仲未有人殺左你條撚樣

車尾燈紅色

擺明威比條女睇啦

唔通你老婆就係梁詠琪

泊錯位畀陀地搞

試 避震

大師

你住緊既樓咪又係草地起
五十步笑百步

Thiago

隻牛行過睇架車唔順眼

屯門牛

Loop 過無數次嘅討論
下一句佢會回你人點同畜牲比
再一下句你會回佢你咪就係畜牲

殺咗隻牛佢啦 屌你老味
拎黎打邊爐
一命賠一車

幫手捉違泊啫

黃牛: 你傻架？
黑牛: 無野做

幫手泊入啲姐

好撚柒

紅布吸引觀眾用

可能見到倒影

似 頭頂痕 想R 痕, 車底啱啱好,
貓都係咁.

BTW , 車主發難渣 無人睇到咩?

自然之力

等d觀眾去撞塊布？

賞花杏仁露啫

吸引觀眾既目光

係條女面前梗係要扮下勁啦

以為垃圾桶

讀緊小學？

9月升小五

好大力

汽車推推

色差大都刺激到佢地

政府：已準備有拉環式開蓋罐頭

唔知撞唔撞得郁架坦克車

用紅色為咗等你呢啲傻仔以為係關紅色事

佢心諗你做乜鳩

食緊花生

隔離隻牛心諗：
你做乜鳩，冇乜事我都係走先

好仆街

牛牛：屌你老味！日撚日都泊係呢個位阻鳩住哂！仆街！撞鳩爛你睇你點閪樣揸！你老母臭閪！

死亡之吻

智障， 係講緊你呀！ 真係以為人類大晒！ 同藍畜一樣思維。

條女好似有埋去叫佢冷靜d咁

牛心諗：泊埋啲啦屌你老母

後面隻牛

D牛力勁到呢
人類辛辛苦苦練到大大隻都未必推得郁架車